都幾佩服twice無論咩場合都唔唱live

韓國金唱片明明gfriend都差唔多 live blackpink更加唔使講
twice都係無現場live聲出 雖然red velvet都好似係

今日金唱片應該開左
琴日就無

twice係有實力嘅 唔使唱live嚟證明

gfriend差唔多全live

你鐘意啦

twice超有實力
唱得rap得跳得
又靚女又大波
洗乜好似班醜女女團咁開mic證明實力

岩岩睇埋今日 其實都係intro有開
之後likey都係得志效同娜璉有聲出到

改漏左tiffany呀

唔知幾時開始 我愛上左帕尼既笑眼..佢既笑容真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有帕尼既綜藝出黎睇發覺呢個女仔好可愛好善良

做once成日睇住佢地真係好開心
即使第時少女們退出左 我唔再中意佢地

你以為blackpink拎住支mic fingfing下或者戴住個個懶係pro既耳mic就開左mic?
明明次次mic咀次次都扮到自己真係live咁笑撚死

油炸親古

點解gfriend次次LIVE把聲都好唔入mic

你喺度講緊笑話？
MAMAMOO我就信

佢地開咪係你講個四隊其實唔算少
只係出事次數係比其他隊多

聽得出係live 喎

係咪Blackpink 最少？

mamamoo 100%全mic 其他女團係比唔上

但gfriend今次至少70-80% 不過其實都唔係好夠氣

頭果首有開mic
聽到d 耳環聲
之後果首勁大墊底聲

Blackpink 成日真唱喎唔係咩

我覺得今場live係eunha有少少失準
其他成員我覺得ok

Mamamoo>>RV BP>>Gfriend>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>twice

yes 本來就少開再加上又少cb

Red Velvet擺明開左咪啦
驗耳未

我話red velvet都好似係無開mic

明知開左會比人笑點解仲要開？

twice 次次食CD 咁喎
樓主耳聾呀

我咪話有開
建議你聽多次

我話 好似係啫 所以係唔肯定

但聽到預錄聲好大

我聽都覺似無開多d...

sm正一垃圾公司 rv有實力都成日開咁大聲咪

i mean 咁大聲mr

rv 個russian live wendy要低幾個key

Kpop呢啲音樂
根本賣畫面 啲歌又垃圾
咁撚執着唱功點做乜
成個focus錯撚曬

真心想問如果唔係聽到有少少出錯/瑕疵，點聽得出有開mic

要跳住唱成隊得seulgi 係穩定

有抖氣聲...

MBC 歌謠大戰好似有開咪

我諗佢地冇得揀嘅
但明明佢地carry到live
fans都應該想聽live多啲

twice去紅白有無唱live?

原來你有正常cm

用mamamoo 個standard比就係得佢叫穩

同全kpop比 rv已經好穩

幫twice平反
其實有開咪

之後發覺唱唔到又難聽 咪咪返收皮

twice唱到live既人應該一半一半
穩既可能志效娜璉彩瑛
sana mine tszyu momo呢幾個就

咪撚用once既角度打其他團啦

Twice 呢d 出晒名咖啦

大撚部分kpop都係賣畫面啦

要跳住唱應該得nayeon 同seulgi近d
志效同wendy 一樣愈瘦愈唱得差

是但啦 淨係想同momo扑野

nayeon 不嬲係twice清泉

我覺得彩瑛都唔差架 只係做左rapper擔當

一樣
全隊得佢正
又大波波
不過希望佢唔好開口講野

彩瑛正

四代開咪率最低都以為開咪

唱live一定走鳩哂音

momo著件衫特別短過人 好淫呀

但係我都分唔到rookie係咪嘴定真唱

好掛住SISTAR

有段唔記得個人定兩三個跳舞 對奶係咁等下等下

邊段 點解我唔知 係咪今年架

呢個已經屌打啦

試下去問班日日對住momo打j果班once

記唔記得咩時間或者咩歌
我應該所有special stage都睇過
差今年mbc歌謠大戰未睇

我發現除左momo外, 志效對波都好大喎

nayeon不了

跪求link

唔是近期
娛樂台d舊 momo post好似有

好撚樣衰

你愈燈 nayeon愈強大

咁nayeon世界第一

好像是這

一出新歌又有新post

又真是冇睇過 冇睇過呢d著咁多布既片 點知著咁多衫都咁凸 momo太可惡啦

係咩情況下先有機會唱live

同意

[有圖] Twice 大奶奶排行榜

tszyu其實冇想像中咁差
記得有場mina走晒音
多賢 mina momo sana
呢四個真心唔唱得

其實rv twice bp都好正
不過twice慢歌咪嘴好怪

子瑜門面黎講其實勉強合格

bolbbalgan4 係唱live

呢個我都真心想知 前排有個頒獎禮係話咩唔俾咪嘴既
跟住睇twice表演 都係全咪嘴既

好想識定延同momo
見到佢地好熟悉
好有親切感 同friend一樣

想同佢地friend zone

tszyu真係唔掂喎 唱歌無起伏 無氣
最差一定係sana likey一句長歌詞都無
淨係唱likey likey likey
仲有段片係twice係電台唱晚安歌 sana淨係係到lalu lalu lalu

應該係live

正路cb果個禮拜都多數真唱嘅

諗起之前Blackpink比人捉到個個禮拜啲瑕疵位都一樣

經典

成日被人吹奏嘅日本line真心唔唱得

下跳緊黎唱?

佢地只是一班舞蹈員。不是歌手。

心聲

其實你地點聽得出d人開左咪
又mr又ar乜乜物物
無開我就聽得出

好難聽得出
佢地會預錄定
連呼吸聲都錄埋

成個偶像界都覺得咪咀係冇問題
有實力/冇實力都照咪
反正觀眾都唔在意

Gfriend啲舞咁難跳就由佢哋冇開全咪
但Twice棟喺度都要咪嘴有啲離譜

好靚女

企係到唱
之後俾人笑似幼稚園大合唱

呢d 19歌認真企係度唱有種柒味
諗起twins隻士多啤梨蘋果橙

企係到唱都咁 真係幾可悲

Gfriend好多時音響故障
佢地都冇受影響 繼續唱到
應該係全開咪

有冇人覺得twice d歌愈後愈難聽(除左signal更難聽要包尾外)
明明oh ahh 同cheep up 覺得twice幾好
之後tt已經柒柒地
然後signal開始全部垃圾

Autotune

我覺得得LOA好聽
之後都廢事聽了

Twice 唔係三大出身，一早食撚左屎。

Twice 冇海外line，一早食撚左屎。

真係好撚難聽，Gfriend 完殺 Twice .
Twice 呢d真係同小學生大合唱校歌無分別

得redvelvet值得一提
Twice gfd 加起上黎都唔夠irene砌

可以由肯定開LIVE既人開始聽,
聽熟D

你就會分到CD同人聲比
人聲冇可能咁柔
仲有D好明顯呼籲
但呢1/2年進步到預錄唔播CD,又難左

咪撚回我啦 花狗

唔好玩啦佢地D舞運動量咁大

最經典係上sketchbook咪嘴
咁耐以來第一次見上sketchbook咪嘴
而家個個idol group都預錄 勉強分到
預錄抖氣聲細好多 睇返抖氣個刻 idol有無抖到
有時係預錄+live一齊出街 mr removed都廢咗武功

人地rv首peekaboo隻舞咁用力都開全mic
Twice d likely signal隻舞鳩遊遊咁都要咪嘴

想分點為之live 同 播cd
你同一個場合入面 iu就實真唱嘅（佢演唱會個效果都係咁上下）
咁對比一聽就知邊啲係播cd 包括預錄好嘅「假live」
因為真live會收到雜音 有抖氣聲 表演亦唔會完美

唉，連登大部分人都淨係識彈，一d尊重都冇。人地辛辛苦苦四圍開show，拍廣告，成年冇停，你以為好容易？
唔鐘意咪唔好聽唔好睇，踩人做乜啫，你自己好有貢獻咩？最撚憎呢d人，出埋曬d on9post，都唔明好好地欣賞音樂唔好，踩9人做乜。做多d有意義既野好過啦on9們

MR LAR LMR一樣可以有抖氣聲 雜音 同唔完美既姐

除左對音軌之外唔會100%分到
咁易分就唔會不論韓港台都覺得bp 係四代live 得最多

以為佢地唔會敢上sketchbook
sketchbook都咪嘴真係好過分

twice哪有波

係撚撚撚個幾句似姐
但係nayeon同jihyo都唱得唔錯
nayeon chorus 幾好聽

起碼hit 多1,2年, 有咩所謂

認同 明明bp live得最少

唔好話自己係歌手

先唔講係唔係咪嘴
幾隊開咪唱 twice一定係最難聽果隊

睇golden disk awards gf係live但唔係全開
rv twice bp就係咪咀

女仔要得人鍾意唔一定要叻

d正負評回覆好撚煩
咁撚曲線都俾負評 on99

twice真係
風格一成不變 唱功又唔掂 跳舞又似小學雞 唔知紅係邊度

上次紅白post有條on9死話佢地咪嘴正常 點知係韓國都咪 唔撚識韓文啊 講到日文唔識咁 要打日本市場講到佢地唔識唱要咪 而家好啦係韓國都咪 真係垃圾

靚又唔係真係靚

D樣易認算唔算優點

你可以咁講嘅都
確實唔難認 因為10個有8個都好撚醜

仲要綜藝感係0
悶過宣傳易

睇佢地上綜藝會覺得佢地心病好撚重
平時係度扮FRD

逢紅必反，逢反必紅

likey好正

on9
K-pop用黎聽架咩？

淨屌架妹 其他真心唔屌

問題佢哋都唔係用嚟睇嘅

跳舞邊夠其他女團黎

好j咪得 理撚得佢跳成點咩
我想打j姐

邊撚到好J
又哨牙又平把聲又難聽

Momo好多人j 但欣賞唔黎
少啲人j嘅nayeon好j好多
各花入各眼

Bp金唱片應該有開mic?
泰妹去到後尾mr removed冇左聲
Rose個個話勁但有場校園live唱到抖唔到氣咁

咁你想點撚樣呀

比完又點，唔中意咪唔好睇囉，人地係有觀眾緣，食呢行飯。

志效大到
有冇G cup

成隊嘢係得多腎個樣差啲 其他都OK

除左外國line其他稱得上樣衰WO

呢句已經總結曬 特別係亞洲

同人過世咩

志效本身係演員練習生
又大波喎
可能拍三級片可以好似宋智孝咁紅呢
比人J成世

momo可能解散/退團後返日本下海都唔出奇
大把av公司搵佢
唱歌唔岩佢
體力運動岩佢多D
無謂浪費對大波波啦

好靚女喎
有幾差呀
單眼皮
皮膚白
聽講南韓佢好多fans J佢架

中間幾索

iu連假唱都唔敢 可見twice藝高人膽大

笑到仆街

Rose挑戰夜信

我就非常同意你嘅睇法

好好笑呢個post

個樣仲老過阿婆時代

momo下海一定儲齊全套🤤🤤

睇完呢張相，再睇其他化哂妝既都覺得好樣衰
明明之前都仲覺得算係幾靚女

例如呢？邊度睇得出？

實有整形
個鼻
對眼

唱山歌唱兒歌 冇所謂啦
目標聽眾都唔係想聽佢地唱歌

我敢肯定做佢地fans既10個有9個都係睇樣
唱live把撚咩 人地又唔係歌手

其實sixteen個時大家競爭對手 有拗叫牙齒印唔奇
唔會話組左團就前事不計

我唔放係鏡頭面前既twice既片啦

就咁呢條片 我覺得如果佢地扮frd既就唔會玩呢啲小學雞嘢 真係朋友先會咁小學雞

就咁睇似大蝦細喎
得娜連打人 你睇其他人幾無奈

如果唔frd 打都唔打你啦

好心你D無腦ONCE唔好出黎展示下限啦

一個弱智既話人無腦

gfriend呢d廢團就收檔啦

做咩要理班on9
咁無聊既野都有得嘈

因為你都理緊LO ON9 ONCE

我喺度屌緊你就叫理緊 弱智神邏輯
追星追到傻左

用下腦先留言啦
""我喺度屌緊你就叫理緊""
無眼睇D ONCE一個二個唔用腦

你自己咪係弱智Once 囉
你之前成日話自己係Once 架 自己笑自己

佢不嬲扮大家姐成日蝦忙內架啦
但班once成日幻想twice好好感情好姊妹
明明只係工作同事
一定要好FD先可以一隊咩

係
我係ONCE
係弱智

其實就算已經係一團 都係有團內競爭既
不過twice算係紅得幾平均 應該無乜miss a或者4min個種問題

好撚宮心計 知道公開表演場合 一定有fan cam影住
就扮玩遊戲 打人

睇返2017 sma佢地唱live 真係災難

邊一次開LIVE可以入耳
想知 求LINK

唔知算唔算live 但幾好聽
不過sana淨係laualalulalu 無份唱咁

原來lalulalu係mina sana係shalalalalala

讀心神探

廢得好平均，個個都咁撚廢。
唱歌垃圾，樣唔靚，無波，無腳。
女友團 要唱歌有唱歌，要樣有樣，要波就 ... Um ... 呢方面大家差不多，要腳有腳。
算係屌打Twice

連登定律 愈反愈強大
非once

好掛住sister

Sistar

blackpink最有實力, LIVE

係啦係啦，女友團最好啦，個個樣靚身材正，唱得又跳得，又唔玩宮心計，私底下個個好friend 好close。完完全全屌打twice

又拉女友落水

TWICE比人踩咪轉移目標
次次都係TWICE>RV,BP,GF>沉>LOOP

In mamamoo we trust

mamamoo

拉你個頭咩 起底都唔識

都幾佩服你地班友無論幾時都開下post 踩下twice

BTW 如果搵到有唱過LIVE既話咁點先
幫埋你搵解釋
-預錄黎嫁傻仔 底聲大到
-唱得咁難聽

搵到先出黎打飛機啦

自己上youtube 打twice good night live 啦

仲有你改返個名咪幾好 唔好又掛住once 係到掩耳盜鈴
光明正大d 去anti 咪叻仔囉

唔講以為ONCE呢個名得TWICE D FANS叫得

司馬昭之心 心照啦 你話唔係咪唔係囉

知你實咁講
睇下
#196
DayEum
21 小時前
讀心神探

還番比ONCE

知你實咁講
睇下
#196
DayEum
21 小時前
讀心神探

我還返比你啦

夠喇真係肉酸架..

你都知自己肉酸

once 聽得多魔音出現幻覺

mamamoo同twice顏值都係咁上下, 大家都有正常樣同醜樣就係冇靚既
但唱功贏幾條街

solar靚過成隊twice啦 身材都大勝

韓國4怪係真係樣衰
外國LINE先叫做好樣

我雖然最鐘意mamamoo 都好鐘意日月line
但佢地真心唔係靚
solar moonbyul應該都有整容 但4個人中得solar算係普通靚
（雖然我個人覺得輝人最靚）
只不過等你了解佢地 睇得多就會覺得佢地好有魅力 特別係舞台上面

事實係TWICE紅你成條街
唔知邊隊屌打邊隊

china no.1 因為夠多人

唔明你講大陸做咩9 twice 喺大陸比人抵制